Тип `Cubux.SubscribeNotify`
===========================

Объект со следующими полями:

Поле        | Тип              | Описание
----------- | ---------------- | --------
`stage`     | целое, NULL      | Этап уведомления
`discarder` | boolean, NULL    | 
`until`     | дата-время, NULL | 

### Этапы уведомления

*   `> 0` - Уведомление о приближающемся окончании подписки.
    Число соответствует количеству дней до конца, когда это уведомление вступает в силу.
    Разные числа - это разные уведомления. Более младшее число (срок окончания ближе)
    перекрывает предыдещий этап.
*   `0` - Уведомление о том, что подписка была и закончилась.
*   NULL - нет уведомления

В случае продления активной подписки и в случае оформления новой подписки статус
уведомления обновляется согласно новому сроку окончания.


### Пример хронологии

1.  Предположим, подписка оформлена `2017-07-10 12:00` на 2 месяц.
    Окончание подписки - `2017-09-10 12:00`.

1.  За 30 дней до окончания (`2017-08-11 12:00`) возникнет уведомление `stage=30`:

        {
            "stage": 30,
            "discarder": false,
            "until": "2017-09-10T12:00:00Z"
        }

    Если пользователь скажет "больше не показывать", то поле `discarded` станет `false`.

1.  За 3 дня до окончания (`2017-09-07 12:00`) независимо от того, было бы прошлое уведомление
    отклонено, вместо того возникнет другое уведомление:

        {
            "stage": 3,
            "discarder": false,
            "until": "2017-09-10T12:00:00Z"
        }

    Аналогично, если  пользователь скажет "больше не показывать", то поле `discarded`
    станет `false`.

1.  После окончания подписки (`2017-09-10 12:00`) возникнет следующее уведомление:

        {
            "stage": 0,
            "discarder": false,
            "until": null
        }

    Если пользователь скажет "больше не показывать", то уведомление "уйдёт":

        {
            "stage": null,
            "discarder": null,
            "until": null
        }
